Troye Sivan Bloom Tour

星期一就係喇！
有冇人買左588飛會早少少去排咖？
一個人去睇想搵個人一齊排冇咁悶